AMC set低過100賣 不如唔好買

貪個幾十蚊 一定最少起碼齊心sh到100蚊up
越高當然越好 傻仔先set過100以下

SH SH 起碼起碼 100up 唔好有錢唔賺 趕住走